正式宣佈：所有阻止私了既左膠都係對家臥底，可以私了埋一份

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

阻止打藍屍廢老既一律打埋一份

邊個阻人私了就係鬼
私了埋佢
見一獲打一獲

你班冚家產害左幾多兄弟？

屌你老母死左膠

唔好打 拉佢去另一邊審再打個目標
始終佢唔係傷人嗰個
或者佢真係真心左膠嚟

收皮 一係行撚開一係打埋一份 自己揀

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

格硬扯走佢先

其實都係人性驅使...好多人都唔忍心見到人比人打
正常人有惻隱之心
係班黑警無
利申:見到阻膠會拖走

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

呢班仆街已經累得夠多人

屌你老母分化撚

你老母俾狗屌啊仆街，分你老母條屍咩冚家產

仆街仔 食撚屎啦你

請善用起底功能

屌你老母 死五毛

點解仲未有人肯眾籌殺警？
一定大撚把白衫轉陣營

呢個一出好快就會俾人收皮，太揚

而家已經俾人收左皮啦

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇既人
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下